香港貓醫院突然結業

阿囡由兩個月起，一直搵 Dr Carla 年檢。阿仔又係經Dr Carla 檢查到病源，治理中，點可以搵翻 Dr Carla😿